I/A]超級機器人大戰DD(7) 終於有BGM聽

Bandai Namco 宣布將於 2019 年 9 月 10 日正式在 iOS 與 Android 平台推出機戰系列的全新策略模擬 RPG《超級機器人大戰DD》，今天已可在 App Store/Google Play 事前登錄。

來源：

官網：

IOS:
AN:

Q&A:
1. 點解壓制戰咁難打, 我升滿GGG都比人秒?
A: 壓制戰要再裝一次D卡

2. 我行路就斷CHAIN點解成就?
A: AUTO就唔斷

3. 突破彈error
A: 鎮壓戰有機set咗

切J走數條友冇開Post

貼返未來會改嘅野
1.要免費齊全部BGM好難 但營運組討論緊點搞 , 但首先下個event 會有Z高達原作BGM
2.周回關會有再出擊button
3.精神書本身設定係極稀有 所以設定250石一本 未來會調整獲取難易度 但洗濕咗個頭唔小心設咗250石所以希望係保有價值上再有所調整
4.音量問題:不完美 可接受 要改善 希望玩家理解
5.鎮壓戰本來就係設定幾個月嘅活動
6.低星extra會改易少少
7.曜日難度問題:發現你地班仆街因為難度問題唔能夠好好培育自己鍾意嘅機體 所以未來會靠活動 同登入event等送多啲呢方面嘅野
8.每日任務派太少石 , 會改
9.越玩越lag 真係sor9ly 現正進行復修工作 未修復完想順返啲唔該清cache

有冇人過到區3

新手一問
升卡肥料邊有得度刷

想問下係邊到用D關卡券

個po唔見左好耐

4.鎚仔打咩extra地圖?
A:
世界1
打擊(高機率)、斬擊(低機率)
世界2
實彈(高機率)、光束(低機率)
世界3
特殊(高機率)、支援(低機率)
世界4
斬擊(高機率)、光束(低機率)、實彈(低機率)

5.星期幾打咩機體改造素材?
A:
星期一:迴避
星期二:攻
星期三:防
星期四:HP
星期五命中
星期六/日:金錢

活動

之前del左..依家有bgm? 部部都有?

no,睇#3 俾人屌得好勁嘅bgm問題擠牙膏咁出緊
不過遲到好過冇到

咁都好...有動力玩返..bgm真係機戰既靈魂

姐係邊 都係搵唔到

我引繼左一次，之後再del app, 再用返舊password入唔到，請問有咩方法解決，thanks

終於有人開

引繼碼只可以用一次是常識吧 搵bandai啦

1001 切柒走數都算 連開po都走數

今日打左次 主力係上面兩隻 重有兩隻一隻係NU 用黎破盾 另一隻巴巴托斯 用黎輸出
打到最尾隻王差1000血死 俾佢開番盾 死哂4部主打再砌左隊入場 但全部打得10放棄
流程大約都係推翼霸出去一路閃一路打 後面一路補刀盡量唔扣血同加到150氣力 翼霸滿150氣力 600尾運動性左右 D兵仔命中你既%得番幾至十幾 但試過4%都俾兵仔打中.... 勇者王用信賴幫佢補左次血 中間個關隻小王用NU普攻加翼霸普攻爆盾後全部一齊出大技就差唔多死 感覺同2區尾王差唔多強度 去到尾王唔夠運動性就變左睇運...中一下就差唔多GG咁濟..遲下兩部主力機10改開多個SUB位先再試多次 勇者王5千幾攻150氣都打唔到隻王萬5一下 用左11BP先得係得C 300分..

利申 零課 想過關記得睇下隻王俾咩剋 後期爆唔到盾幾多攻都係廢

咁睇落區3要求唔算高

係 建議大家都係瘋狂升閃機 圖個隻翼霸運動性先改到9段 當然要加埋養成 所以星期三應該可以兩部主力機10改或以上 到個時再試

諗緊買唔買好 140蚊炸AvA
[/img]

你兩部機好勁

咩攻擊類型既SSR機都有一部就最好 我唔知邊部運動性最高 只係我對翼霸有愛所以升 機戰F情結

X omega 果部唔係咁想問點搵Bandai, 我上佢網搵唔到, thanks

打鎮壓換雙倍箱 改造關開黎打6-10次4星關 都夠升兩三部機
改造前後能力值其實真係相差幾多下

我望左幾日心諗做咩無人開以為全部退坑

又卡蓮又ggg 我刷左一日都冇，畀我會買。
btw 我回避角升得惡魔人，469回 打3星肥關都好常避唔到

140蚊咁貴又唔勁

一定係買多女女帳 咩機都用得 又要4隻
最好就超電池v 打得坦得
而家係防禦天下

SOR 我而家先發現我中1001

找埋之前條數可以原諒你

講左計黑警數字

新po留名
仲未過到升人關5
隻boss差1下

佢D券關好尻 失敗左都照扣次數 試都唔俾人試

就黎可以2改哂啲機

活動都未出 已經靜哂

因為未出

一到六日無料關無咩成長咁 剩係掛肥

一日一關都on99 一錯過就成個禮拜
我以為今年係2012年

佢第一個活動送垃圾
我就會退坑

一星期得一日拎攻造素材

食3倍打好撚爽

好很難打
就棄game

日版acc 有冇人要
兩個pack買晒同打晒4world

咁快棄驚

屌你老母改機關5
隻boss避撚左我3招大 1X下普攻撚樣黎屈
不如直接寫住0%好撚過啦on99

有兩個ACC
正身今日卷中埋GGG

垃圾game

所以話區2 10連冇100%都唔敢入
84 95 90%既大技都可以miss哂

材料關咁難打, 唔係想迫人課金下嘛

10抽又倒落咸水海

課金都唔代表過到

我部zegapain打唔到10連 因為打爆曬

重裝完 一倍速同兩倍速個速度無變到既

電腦20%=100% 我方80%=0% 不如改名唔好叫DD叫F

等佢改撚埋易D先爆書打料

聽巴打講 單抽把啦。。

等緊會唔會修正命中回避問題，
同埋鎮壓2都要求 有Ssr main加5改以上
唔改易啲 愛機戰都想棄

每日5卷未中過ssr

機體改造5星 3改粒野先1場2粒

痴線咁快打3改
我先岩岩2改

第一次打過到區3 隻尾王同前面啲卒仔兩個次元嚟 60%先手反擊根本就100%嚟

留名

由區2尾王開始到區4 連續5隻boss 弱斬擊

求巴打互加 200021703

2改都夠過？

我1部10改 + 3部7,8改 勉強過到
靠甲兒坦到完場 紅蓮強攻 呢兩部完成使命之後
到Nu 爆Break 宗介係前面閃磨到完場

同埋啲3倍劵完全唔捨得用諗住磨到15改之後一次過爆

Ls4gutvCRu8zJ
123123
男主 黑三一 巴巴 VMAX 惡魔人
少量進度 快手有快手冇

你都玩個陣有冇彈app?

Z活動幾時開?

用兩倍囉 有得換
愈早用 成長愈快

換？

15石 60min 2倍

過d叫買

一個10連250石 夠你買足5日60分鐘2倍爆券打料

石只買保底ssr
抽蛋一定用券

究竟邊度有 「上線宣傳活動任務」

我意思係個成本計算問題姐 課金買進度=咩手遊都共通既真理

250星送ssr

啱呀 課金有錢人先會用石抽野

應該係講緊過關拎250星送ssr券果個 果個有限時

課金+肝

250星？

料唔關你肝唔肝事 你唔爆券一日得3次 唔係鎚

d石stronghold等限時禮包/買2倍好d

依家每日派5張
有50張券 想今個禮拜全10改

用券真係會開埋加倍打 4星開加倍刷 日任3場加幾張券夠料改哂主力

仲打4星。。。。

今日打4星暫時都OK, 因為有NU 4格外射爆break

全10改仲係4星姐 上到要15改先係next step wo

beam真係好輕鬆 1隻坦 1隻輸出 2隻4格分工爆甲 好快收工

打到5緊係打5 唔通到時又爆券

打到就唔會話打4啦...玩咩

你好似成堆卡

我re左4個acc 港服全10改完抽廢左 日服都玩左3個acc 而家最新果個仲未全10改 不過肝到部主角機85lv了

勁

鎮壓戰有30分鐘兩倍換

鎮壓唔係有得換咩?
個d可以叫換啦

ssr古鐵點算

打得愈後就愈多點數

5鑽1bp幫到你

同埋佢好似話會調整難度嘛 調整完再打啦 而家keep住around 45 bp係身算

癡線 好撚貴

終於課左金買十鎚ssr個禮包
話說機體改造運動關卡二有隻船會走佬
打爆佢會出乜
同埋改造駕駛員d珠寶除左分解就無用 ？

珠寶？你講緊抽到ssr 送俾你果d？

我屌你果d豬唔好分解啊

10張養成卡 fatfat了

飛船
駕駛關出既就隨機出書 有極極極低機率跌精神書 跌到既就恭喜你 而家成250鑽一本
料關出既就出改造共通材料 多d囉 無咩特別

入場好撚慢唔想爆2倍, load一場起碼浪費一分鐘...

最怕佢調整完難度無得再刷X-1

台服？

等我15改攻擊 刷完3-1先好調呀 我而家打14600改造完應該打到15000。

升滿 40 張 R，諗往
點知到突既時候…… 資金不足
係咪只可以打鎚仔賣同等星期六?

用an？ 模擬器？ 我掛得耐 清極cache 都係越load越慢 但身上面仲有200幾鑽未用又無得轉返ipad打料關

有冇諗過係下個鎮壓活動先黎調整

岩岩星期六日就係俾你刷錢 開資金加倍 4星2萬變4萬 5星2萬5變5萬一場

百幾日先調整就唔駛整啦 都執得

我未分解
所以上黎問

你唔係分解左啲豬啊?
等於送你條女隻豬俾人屌

AN機, 台伏

未分解 唔肯定當然唔會做

無留意加倍，只打左一兩場

我手機同電腦都冇慢過

係你睇野愈黎愈快

入場, 完場, 都要load 30s-1min
按加速,auto都係,出擊等等都係
特別個乜9戰鬥指令又係慢到仆街

刪驚重裝
你慢得好過分

del game重裝可以快番幾日
feel到慢就再重裝

DEL DATA都得, 即刻快過火箭
記得記得記得引繼
笨大IT好廢

喊出黎鎮壓打到第四定第五就打唔到.....

想問一下限界突破同特性，前者求其有唔同機o既R/SR/SSR突破就可以？後者如果想升SSR特性就一定要用返SSR？但可以先將SSR先滿之後用限界突破去突，可以同時升等級上限同特性對嗎？

用緊男主女主豹馬
最後一隻用valvrave定基拉大和好
兩隻都有ssr主卡

十區應該可以秒殺全改機體

NU裝大和, 唔好升攻擊

特性暫時要食同一張先升到，一係等官方公佈特性肥料點攞

波羅5 男豬夠打
另外兩隻break

有呀

壓制戰20萬分

全部機得必殺有斬同實彈屬性
打駕駛5要走佬走到必殺儲完先break到個boss

練多部m9囉

之前係咪有位巴打開3倍跌咗精神書... 750石...

好

考慮緊，不過要練到夠打5應該要放返一定資源落去
淨係改5好似唔多夠，但係班主力又未全改10
加上計下計下今個禮拜應該差唔多可以攞古鐵

我唔係講區呀
我4同5係講緊第一區既4同5...

要佢4格無損破甲 剩係俾命中佢都夠啦 4格nu/力天/m9 呢3部必練 最少俾命中佢 豪爽d既俾埋血佢

改命中之餘 仲要塞D滿級既技比佢 推高個命中數值

豹馬係超力電磁俠喎

孔德拉v係健一

sor掉轉左

利申 未試過分得啱

笨大冇譯錯架今次

兩部機對我黎講係一樣樣

一部玩搖搖 一部有把劍

未入場6500攻

一部玩搖搖, 必殺係射V字光
一部玩陀螺, 必殺係劍

係邊轉精神嫁

電光獨龍轉

入更改裝備果到
右下禁駕駛員

改造素材2係打extra 出定活動出架

緊係每日三次活動啦
Extra得鎚仔

10卷中第2張惡魔人

好難出， 3星難度以上就打唔到

5區已經係咁撚樣

你就好啦

bandie真係離譜
全20改造 應該都未必打得贏
區6-10係俾咩人打。

神

700喵 點撚避
要1140先100%避

你有幾十部機喎

有冇人已經換左古鐵SSR??
係咪唔送寶珠?
已經完全唔想打

一萬攻
點坦

netflix 版就好 多多都要

170000萬血4射點先打得死佢。

17萬 自

倍到痴左 出技一拳打唔到3萬邊有勝算

1萬5000攻 未計放技 buff 隻主角要應該要全4改+養成全爆 4sup加防 先坦得住普攻

但問題係5區都咁樣 再上俾邊個打

想問切腹斬果隻勁唔勁......

3十幾部機全改輪住打

無錯送死團

用黎捉外掛 課長都搞唔掂啦 打得贏一定係外掛。

咁就唔洗拎s

cls活動

依家都仲未2-1拎到C

2日冇打
等我死返去1-1先

屌笑撚死
17萬血

每一次入場敵人唔會reset血量?

唔會
車輪戰

咁你仲賣r卡

d ssr 配件轉唔轉得？

一岀就鎖

緊係唔得啦

屌都冇用 賣9曬佢好過啦
用sr肯定好過r

無配件齋空機改哂10都係豆腐

未必 r特性6張就可以升到+5 我升定左一張肥仔德r俾v斬用。

當你30部岀擊輪住屌王過陣 你就發現你需要插R卡30x4sup 未來大走向

抽佢老母

區10要30部輪屌王都算 區5以經要30部全20 改輪屌王 我相信好快會執笠。

反而咁樣我覺得ok 機戰得4部主力去打 邊好玩
練哂所有機 慢慢玩

真係on撚鳩
twitter仲話set咗係長期戰, 幾個月嘅活動
但我心諗一般玩家半年都未必得

有原生種打

改機既料fix死左係咁多就咁多 刷緊主隊既同時好似你刷3改就會好多1改2改料剩低左可以餵其他機食其實都無咩所謂既 我而家都開始留緊d有用既r餵特性擺後備 因為改10同改20開3格同4格之後根本唔會夠咁多ssr副裝/輔助用

10抽咪有1張sr用囉

抽到都唔一定岩用架師父 同埋抽張sr唔岩用不如搞突破r 平咁多

但老實講 如果佢係咁既設定 好趕客
唔係個個會狂刷
同埋SR 同R 放sup加得果15% 太少了
都冇咩作為
短期內佢唔更新
退哂坑轉哂驚
佢真係等執

r最勁係debuff必殺

等睇第一個活動就知佢on唔on9

睇佢d所謂 q＆a 要用幾耐先實現到啦 第一個活動我預左係尻尻地 通常第二個用第一個黎修正

玩咁耐都未見過隻獨角獸先制反擊

公告唔係話BUG左?

改造關真係好弱智，set到咁高難度，逼人開書食石打

開3陪食票打係基本啦

5粒石睇下佢閃你幾多下

哪有劵... 今日要食勁多劵嚟升埋另外兩隻10改...

哪有票*

拎250石買50張票改機好過抽垃圾啦

10 chain 造到係勁啦

我明咁做係有效率好多
但係我玩咁多手機game都唔會用石嚟做抽蛋以外嘅野

好似以前玩pad都會食石回體打啦下話

冇玩PAD

我呢隻掉返轉 除左頭一個acc唔識玩交學費外 之後果d未試過拎石去抽機

打d兵仔 可以連miss4 5次 cls
仲叫我連10下

隻GAME真係越玩越迷... 素材咁難拎 , 送D石又少, 玩到天荒地老都未儲夠250石, 連想課金都無D 優惠包推出可以吸引下

80%都連miss 3,4次
不過頭先負碌過到 運動改造stage 4
stage 5唔敢諗點打

我正常過到 但10連真係唔得

我諗要禮拜五升完命中3先打返禮拜一架啦

每次大量送石都要等開主線 但主線家下連第一章都未出 真係本身預9月10出 但唔知咩原因 8月尾推個Beta出嚟趕客

想避pkm掛

pkm咪又係掛機驚
遊戲性衰撚過基戰弟弟

多人連線多鳩魚
我單打肯定過到 成班弱智卡我回合

出先出後都死, 本質係垃圾, 點玩...
PKM點都好玩啲, 雖然冇5星攻手都係過唔到EX-VH

我同你睇法掉轉

btw 打多隊EX-VH冇可能單打過到

一個人打就全部回合都係我
我黑魯加神早mega進化秒天秒地
隊友弱智 滕滕蛇都拎黎打人 曬回合

限界突破可唔可以40張r 加 5張sr 一齊突？

係咩 可能無愛 覺pkm好悶

大家各自有各自既捧場客 其實無咩所謂
機戰肯執返好平衝性既其實我覺得還好
但講真我對pkm樂觀d 因為營運係老任 龍絆都起碼可以叫百屌成材先 bamdie 屌唔屌得成功就真係..

望到GUNDAM BREAKER 咁樣唔覺得佢會改

所以我對pkm持樂觀態度 機戰繼續審慎理財算

why not?R, SR只不過係經驗, 冇分別的

突破食SR定R鏗錢同經多D?

SR好啲 食每張卡都要錢

Off topic問下
點解個個都話龍絆好咗好多？

利申一開始玩咗個幾月棄咗

各有喜好

就係想知點解之後個個都讚
好奇問下啫

起碼有聽意見
三合一混池伏, 就轉左淨係抽人同龍, 卡就咁換
仲要抽野減價
新角又唔一定屈機, 舊角隨時仲勁

不過都係棄左無玩, 可能自己麻麻地呢啲動作類手機game

如果正傳都識咩叫難度就好

啱呀一開始好好玩 愈玩愈易愈悶
唔期望好似上面咁癡線 學下xcom就得

港版好似突然快左, 而家入場過版, 開/關AUTO 個D唔lag

無人開game sever0負荷

其實我直情想有一隻試下好似xcom咁既模式
無一格格, 唔係播動畫直接3D model加鏡頭運用咁演出
真係同個場景有互動唔係淨係加加減減啲數值
好似太大諗頭

今生都無乜機會 愧對我呢d忠實戰棋fans

我都覺機戰好玩d 可能本身中意機戰多過pkm

好想中真getter ssr

Xcom先係直正99%都miss

無錯 0距離99%miss 即刻派佢去送死

已經打到放棄人生

各位巴打加油 改造素材關真係建議開雙倍日日拎卷打 當4部機都10改 跟番剋屬咁打 就應該過到3區 4部機入面最好有一部輸出 一部閃 一部遠攻爆野唔洗怕被扣血 咁樣就易打好多 我諗官方應該會慢慢改番好啲野 其實omega情況同而家差唔多 一開始都係送石小 後期改番好

笑4 香港人首週課金量俾啲架仔討論緊

邊度 係咪冇人課

香港課金量第一個禮拜好高 同台日好唔同
之後架仔就話至少台日意見一致 香港人好Q有錢(水魚) 好鍾意抽蛋
第一個禮拜會課俾呢隻垃圾驚是咪有問題之類

我以為日台先係課長
原來調轉

其實俾人無視嘅中国澳門課金量都好高

btw 其實我覺得香港課金量有一大部份係中国人課

除左果3禮包都唔知有乜好課 仲要一開始有送石加推圖 有2個禮包係送俾你既

邊到講緊on9香港課金

十抽定單抽易中？

ssr卷易中

唔抽

都係100%同50%嘅分別

Posh

抽唔到遠攻 支援
為1 1次抽中支援 點知都係條女主

兩隻驚 反而機戰 仲有d野要用腦諗下點打
Pkm真係得個刷字

有nu就當然好啲 冇既可以留意下有時有啲敵機得2攻擊距離 就搵部3距離機抽水或者爆盾 一係就直接升部閃機打 有信賴帶埋出戰 以防萬一

改造素材II唔多夠,點刷先多?

2ch

link?

去2ch search關鍵字啦 唔止一個po有提睇嚟香港課金量出咗名

香港人壓力太大

樓上好似冇人發現區5隻王射程係4格
你升爆隻nu都係比人打柒估計20改都坦唔到幾耐

同問

唔可以咁講 我自己都幾中意隻game 如果調整完好左我都打算課

一界限突破就出error c 有冇人知咩事？

根本就冇人類打得贏
贏左一定外掛BAN得

P.1 Q3
麻煩睇第一頁第一個post多謝合作

呢5日都要用drop up刷素材

Sorry thanks!!!!

唔用就弱人地一倍

攻擊關易打好多

如果冇哂2倍drop up, 你地會選擇係交換所換or係商店買

5劵繼續全R

回避得惡魔人
值得培養？
認真一問

淨係改回？定唔改？

有鑽咪買囉 5星關既話60分鐘頂哂籠打到10鬆場 15鑽我覺得唔算貴
3場免費+每日送券

我刷4星咋 機體10格都未有

有冇人知刷乜人送鬥爭書I

有冇ssr
有就改

4星AUTO到既 30分鐘2倍都可能刷到接近8-10場

你地覺單抽好過十抽

有啊 五改定係淨係改回？宜家巴巴托斯 eva 鐵金剛z 惡魔人都未五改

垃圾惡魔人
迴避就係垃圾
我900迴都比ex5打中
同賭運冇分別

玩開近期機戰都知超級系係強勢過真實系

點改先auto到extra4

招好友，聽晚十改

我五改個陣auto 到
剋番屬就得

1bp 300分 多過就咁打好多 但係好肝

新手求add
ID: 160712622

加好友，thx

係咪15改?

4樣15改

4星AUTO
4部5改
12-13場30分鐘

cls

on9 game

剩係攻防血15改已經好唔同既體驗

如果防高到可以淨係扣10，迴避同血低返d其實無所謂

隔離PKM今日開活動...
機戰DD仲要等聽日1點...

15攻終於打到15000

Ssr卡第一少女
平衡型再有加成即係咩意思
唔係得攻擊命中閃避防御？

突擊咪平衡型囉

人地真係有心做好多

雖然我刷完pkm首抽玩到5章就無玩落去 齋login

西 初號機係平衡型

ic. 好想玩下ssr初號機
話說紅蓮係呢到勁唔勁

紅蓮唔錯 都算tier1 級別 我個人覺得紅蓮普攻好用過招ssr技 佢普攻3格斬擊 本身又幾閃得 夠高攻
初號機好麻麻 因為佢個size 大避唔到招 平衡型太平均 唔夠高攻唔夠高防仲要避唔到招..

我暫時得五部機係五改咗, GGG, V電, 主角機, UC, Nu, 有SSR技,
其實夠唔夠打四星Extra, 改造料關定係十改先好挑戰?

同埋我鎮壓戰暫時都係AUTO過區一, 未挑戰過區二, 其實係咪可以入區二第一關刷夠分就攞獎勵走? 區一6BP先360好低

其實5改哂睇boss弱點針住打應該唔難過4星

tier1級別機係邊幾部

見今日聽日係攻防好似比較有用, 想刷多啲打三星一場一粒真係一個月都升唔好一部

區二一定要斬擊，而且可能要多過一部機有，如果唔係應該贏唔到BOSS。另外就係如果要刷分，我諗你勉強過到區二分數都可能低過區一。 P.S.有無人可以教下我點樣開空行...

成日見人PO咩對話話女角色講"幹我"
都唔知係PS定真

其實都係攻防果幾部大佬
主角 ggg v磁 巴巴咁
紅蓮黑三一吉吉鐵甲萬能俠我覺得都唔錯

角色名度將自己個名改完之後個npc咁叫姐
以前打olg都有呢d啦 咩 一不小心就 把你幹掉了咁

咩空行 auto連chain？
鎮壓戰唔夠打其實留住身上面45bp左右慢慢升慢慢打啦 唔駛而家就刷哂佢姐
唔刷第一關既話 區一 s 360／6bp 區2 s 720 ／8bp

不是，是回覆留言點樣可以將一段說話開空行 =_= 因為我同呢位師兄進度改機進度差不多，個人建議都係簡單區一S比較好，區二以而家實力一來未必過到二來過到分數可能比區一低。

enter囉...

Sorry...之前唔知點解按Enter係直接回覆攪到我唔敢再試，謝謝

唔知你apps定網頁 但好似設定有得較係咪直接enter 送出回覆

1-1 90/1BP
2-1 180/1BP
3-1 300/1BP

咁我可以儲下BP了 已經得返廿幾

4-1 好似410/1bp

要搞回避計chain 好麻煩 份人懶 我相信如果佢發現正常大部份人唔用呢d方法農分係過唔到係會改返正常 所以我唔急住刷

1 bp回4個鐘.....

隻game都幾on9
迫你氪金又氪肝

理論上佢1日6點 俾130日你打個活動有780點bp係free既 加埋一開始送50就730 點
但無可否認佢搞限界突破呢part真係好撚肝 肝都算 食肥賣肥都無得西選一鍵點哂 下下要自己人手逐件點

仲有刷肥再出戰又無 買券一次過買幾十張又唔得 次次都要按個對話出黎買 逐張買 然後我開左加倍刷緊關果陣用哂券又無得直接係入面俾5鑽開波 又係要你彈出去商店再人手買券再入返關刷 咁樣搞一搞又哂多你分幾鐘

邊到打改10-15攻最左過塊大野

5星料關 第一個5星料關唔係一定跌共通3 機率跌返2 再下關暫時未夠打

就係想磨你時間
一d遊戲體驗優化都無
難度又高撚到撲街啦
真係強烈建議相關人員農返一個禮拜 一齊體驗下

5星料關大約要點先打贏？
4部十改？

料關失敗會扣券真係好尻屎 試都唔俾人試 已經限左每日入場次數架啦

第一關5星一定跌2粒大餅，機率跌5粒通用3
第二關5星一定跌5粒大餅，同8粒通用3

第一關5星料我3部10改1部5改可以Auto
第二關5星料我要手動打先勉強打到

我未全10改 但我農到主角機85 同埋v磁80 加鐵甲萬能俠同埋nu 人手85％左右過到攻5星同運動性5星呢2日 我血防都得5格
靠nu 4格同埋v磁開狙擊安全範圍打爆血個罩再集火咁打
炒車既話好大機率係隻王食左藥狂閃搞到未爆到罩就俾佢磨哂d血

隻game 最撚顛係真係唔會送下少少石 每日得1粒...

請問支援人升Lv有冇用?
會唔會加數值落部主機度?
未抽到斬擊ssr，可以用邊部sr頂住先?

有 支援人數值高過ssr技 擺sup位食15％

日任送5石10石都唔過份啦 佢又無每日免抽半價抽呢d野

佢應該係主要送抽卷
啲石一定要迫你課

抽券用唔到係pickup pool 有咩新機pickup都唔會食到加成
如果日任係送得1石咁乞衣我寧願佢派下駕駛/料關券好過

以佢咁嘅抽蛋率，唔課金冇可能有人抽到新野，
再唔派石一出新野就全棄 GAME

到d人農到全改20都仲卡緊區4 區5 鎮壓既話應該會走唔少

1區要5改
2區要10改
3區要15改
.
.
5區要25改都好合理

呢d糞game我係一個仙都唔會氪
純粹做其他野開auto 農下算

農王
宜家都係農緊料升d sr卡lv
定係我農界限仲好？
師兄俾d建議

有sr肥咪農主力到80 85就量力而為啦 一部85= 2部80
同埋要搞限界不如走去搞r裝農到特性5 界限5 又平又好用

即係插特性5 界限5 r 卡落ssr度？

我講擺sup位 main位剩係有ssr插ssr啦 sup食得15％ 你擺張0界限0特性既sr 不如擺張r r要農滿限界都係要15張r sr多幾倍 同埋你全改10開3格之後無咁多ssr同sr卡擺sup位你都係要插住r黎用

明白😂我本身都係問擺sup 講漏咗 sorry
明白曬唔該師兄

笑左,中左大波艦長但一隻laser SSR都冇

冇鐳射ssr先啱用，直接裝喺main先有鐳射加乘

普攻拆甲流

咪係你有ssr都係裝sup 睇清楚d技能

支援先係大獎 唔識野

就算真係唔岩用都仲有對波睇

聽到 鎮壓戰 咁難打...
同埋5星改造關我都打唔贏咁濟
好冇心機玩

希望隻鐵甲萬能俠活動有得威下

想問下駕駛員是否得三款技能組合？
討伐防衛料敵閃避
鬥爭堅守心眼感應
戰鬥守護命中閃避

係 真實 超級 兩者都有嘅原創系列

佢係nu同lockon嘅專武黎

呢隻驚洗唔洗刷首抽？

一定要

10抽點先為之好

點解合左古鐵張ssr但冇寶珠送

寶珠要通關區10本身卡同珠就唔係捆綁，係抽中先附加俾你

52抽+2ssr喎

愈多支援愈好

招要主角 孔德拉 勇者王 巴巴 萬能俠 波羅5

你一日有96個鐘?

咩事 咁快

都比你突爆 仲比你爆珠
邊個課金

換2倍好過啦，SSR冇潛力

有得選我會選西ssr係專武多d beam普攻其實都係要佢爆甲為主 除非遲下出部特攻beam

券同2倍每個星期限次數 其實換哂呢d增強實力再儲黎換ssr技都遲

想問Zagapain養唔養得過？
剛抽到SSR

豹馬 以前舊機戰都係靠佢殺大boss

Zegapain本身我有養黎刷鎮壓2-1
不過後黎發現搵返勇者王黎迴避仲穩陣
如果無其他迴避型ssr養住先都ok嘅，不過唔好做主力

而家我卡左起區域一最後果關（打淨少少血），諗住養隻野打埋佢

回避型真係玩唔過 最少以而家個公式計 你要達到個位數到0％既回避 基本上你搞防升到佢打你唔入 打得10仲容易更加唔駛賭運
除非你要升一隻黎刷關1既回避幾十次

就Z活動
官方保持沉默
第一次棄坑潮開始未

出新活動其實佢諗住真係得活動關？ 唔係唔加下新章節加下新機下話 隔離剩係加左隻大比鳥已經勁high啦wo

隻game真係好9
FGO幾垃圾都可以用1-3星角爆機
GF要農到肝出血，但新手老手都有嘢玩，農完有回報，有成就感
夢幻模擬戰冇核心角組唔到隊，但兵種、轉職多變化，真係有戰略性
公主連結半放置play角色難抽，但都叫有CV、歌同動畫J下

呢隻game
SSR難抽、每日任務得一粒石、營運孤寒都算L數
料關回報極低，焗你買掉落加倍同券
所謂戰略性其實只係用剋武破盾，但資源貧乏根本練唔到咁多種武，只可以專心練一兩部機
但成長曲線嚴苛，農一大餐升卡改機練駕駛員，一樣打唔到上去，體驗極差
好嘞想聽歌睇動畫休閒play，招式動畫少，bgm要乞返嚟咁滯先陸續有
唔係喎好鍾意機戰想做重課，一單得30抽，250石先一本精神書，開加倍農料關仲要lag機彈game

掛機戰招牌、大廠出品，有咁多成功例子可以抄考，仍然可以整隻咁嘅垃圾出嚟，其實都幾難

呢隻搞到我想回鍋玩夢戰
夢戰d 核心角要有都唔難 定期出必出你無既ssr pool俾你追 不過佢d活動同玩法好肝先棄左

World 4 是不是有低機率實彈出，定可能要個別星數先有？
同埋大招係特殊o既機係唔係好似稀有D？

對古鐵有愛，用魔法石回bp

好重怨氣

唔怪得知俾人話香港好多傻仔課金

設定好引繼碼 => 刪除遊戲 => 重新安裝遊戲 => 不要全部下載

這樣進行遊戲時會順暢許多，
原本我在全部下載的狀態下，按auto會卡，更新機體方針會卡，
現在完全不會了，順暢很多，讀取也快上一些些

=====

有相同困擾的玩家可以嘗試一下，但記得先引繼，
雖然我覺得很多玩家在第二步的時候就會停止了

from 巴哈

非常有用

第二步就停保平安

前2 3個post已經有巴打咁講

消費稅增稅 而家9800 yen 760 石會係10月1之後改為9800yen 746石

屌你我仲以為有咩news 更新

繼續掛鎚算 20頁 留金賣銀

無本生利都要搵課長笨

花式自殺

好撚呃錢
game 已經整得唔好,仲要各種屎橋呃錢

新活動都係冇新機，要睇下佢有咩刷囉

邊洗課金，送d石都夠啦，咁嘅game點課得落

壓戰D機點回血？

冇 用精神回

女女->精神換信賴

唔明，精神用得一次點打

我得咁

你入左鎮壓戰入面就唔會自動回滿 剩係可以有限既資源過關 一係你打爆機出黎 一係你被佢打爆放棄出返黎先可以回滿

女主咪有信賴

你搵場換隻重高/愛美神入去 用精神回一下之後放埋一二邊 下場換番走佢

比幾十部機你打
點會比你補血

仲有打卒 基本上升勁一部
果部機可以扣10 或全閃

連SSR卡都冇得換
連必殺都冇得回
5區17萬血BOSS

練到而家手頭上幾十部機全部20改咪可以車輪車爆佢

營運講未來會改咩同event內容了,等我打埋pkm 再copy上嚟

好心佢就自己食啦果少少

活動沒有劇本

但係追加劇本時 玩家能更加享受到機戰

活動目標為SR抽強劵以及SSR Parts

活動同劇本會隨時更新 為咗令你地開心 我地會更加努力 完。

重以為有啲咩想講

活動形式係打分拎道具去換野嘅 周回event
所以is垃圾 應該

你d野邊度睇

【來自赤井製作人的公告】
我是 #超級機器人大戰DD 製作人的赤井！

在此說明今後即將實裝的相關內容。

今後預定於超級機器人大戰DD中追加許多活動與劇情。

在活動中，將以收集道具為目的，為累積一定數量的點數並獲得道具的周回活動。
雖然活動並沒有劇情，不過還是希望各位玩家能夠盡情遊玩並獲得各式各樣的道具。

此外，追加的劇情將會是能夠更加享受「超級機器人大戰DD」的內容，敬請期待。

這個月首先於9月4日舉辦獲得道具的周回任務「Z的鼓動」！
在此活動中以SR以上保證扭蛋券、SSR機組零件為目標，並強化編成吧！

接下來也將隨時更新活動與劇情，並為了讓各位玩家能夠享受遊戲持續努力。

今後也請繼續支持超級機器人大戰DD！

FROM FB

夢戰太撚累
活動太肝，挑戰活動難但係好玩，一玩可能用左成日時間
遊玩性真係完爆機戰
唔係有機械人依個情意結，真係棄得

twitter佢會經常放料

遊戲入面公告咪有囉

唔係成日有 之前個幾次都係twitter見

好似#3咁

我係佢出白龍果d關果陣棄左 以前練死一個陣型就可以舒服過關 最多外掛多2 3隻其他功能角就得 出左之後乜陣容都要練諗起都累
但夢戰真係好俾心機搞營運同更新 d劇情同合作完全唔尻黎 好有誠意

屌 講埋d廢話

打咗十張卡都無見過超大共通資料

你咁黑 我琴日爆左2倍around 10張就搞掂左運動性改15

其實我唔明隻驚點解福利會咁差
Producer明明係機戰生放個red黎
佢應該睇到冇福利xo係幾咁慘

鎚仔唔同圖案有咩分別

同type食經1.5倍

打第6關多好多

個人覺得支援鎚（升角色）比較難刷
如果角色不少無屬性鎚可以用來升角色

打唔贏第6

打得羸就唔駛打第5啦.......

有大共通咪打得贏囉

已修正NTD

hodoo係我表弟黎嘅。。。

而家有石是咪應該留?

點解可以冇劇本
純粹周回打
屌你老母Red

呢隻機戰絕對唔好用鑽石抽野 其他你拎黎買券買加倍刷料都叫有成長到

寫手未寫好呀

求其係以前d機戰度抽返段出黎都得啦....

我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

講真繼續玩呢隻機戰DD都係想睇VVV同鐵血
咁如果活動可以集中講下某兩三個作品嘅故事, 都可以睇下

結果係... 冇架

要不是世界4啲新野 一早棄咗

技書lv3 刷出關次數有冇得拎
技關lv6 過唔到

係咪第四關之後就出二級通用？
第三關得好少

係

有冇巴打知道區3 S既話有幾多 因為頭先打完A得1000分

打5星先有？最右邊個粒

聽日就知個活動有幾垃圾

屌住打

除非佢要等回體果D 唔係都應該好過垃圾GBM既
最多掛過夜

唔係等回體 係每日最多打30000分 姐係每日都要肝

岩先睇到
者係都係番去掛鎚仔

gbm係咩驚

gundam breaker mobile

gundam buildflighter mobile

30000分係咩玩法

聽日咪知

幾多攻先打到萬5

必中卷中左nu 但無寶珠送 係咪中左bug

算啦聽日活動都預計收皮
比pokemon打死左

4隻10改打改造關5都難打 後面唔知點搞好

駕駛員加多得多過機體

打唔過鎮壓戰zone2尾王
可以點

無坦真係唔掂..好難玩落去

點上到6700攻
我攻15改都係5800～6000

我有兩張黑三一SSR，想問點樣可以突呀？
係咪可以75升80？
手快快無睇教學

唔好突 會後悔

寶珠III 點拎？唔夠珠升駕駛員

打lv5會出1粒
打上去就有

5 贏唔到

咁唔好升住 全10改可以輕鬆lv5

書 1-3升多啲
招主技突破，我依隻85

主力全15改 另外3隻攻防12-15 其他全10
打第7關人完全唔夠打 第7關防關就勉強贏 但無最大 嗰粒防同通用素材

咁16改要用果粒但15改贏唔到
咩垃圾平衡

我再打多1-2鋪睇下先 可能要機率出 唔一定鋪鋪有。

無限體力
但係資源就好緊絀

應該全15改
然後夠勉強打血防7
之後最後先打到迴避/攻
但lv7應該係概率掉落改造素材4
唔會必跌

可能機率跌都無 我啱啱打左3鋪防7 一粒都無 垃圾bandie 要你4部15改 高突破打第8關先有機率跌俾你

仲尻過仆街mon

點解呀？
但我想知道係點樣突？
謝謝各位解答

唉, 垃圾bandai 啲IP畀你搞彎晒

食5個sr突素材/max lv sr就突到
前期ssr肯定唔夠用 唔好用黎突

自食ssr 限界突破就有5000經 但75上80個需求係4000經 你入多左果1000經唔會退返俾你又唔會計落下一階度

眼鏡社執左之後都冇機戰啦

自己去搵下

重點唔係要2張卡(突卡同被突卡)都升滿MAX咩?

係 無論你拎ssr當肥定用sr 或者r當肥 你都要餵滿肥既lv先做到肥 (屌bamdie老母)

冇野了, 睇錯左

仲有SR同SSR突1食自己都會經驗溢出
特性又要另外升

仲有唔抽卡根本唔會夠sr肥俾你餵ssr突破 餵肥又貴到仆街 要星期六日狂刷錢關
bamdie而家根本係將所有野拖長黎做磨你耐性當延長隻驚既"耐玩性"

必殺技95%
MISS

I know that feel bro...
剛剛區2主角機必殺對方BOSS MISS...
結果浪費1BP CON機，我Ｘ...

請問 sr ssr 卡main 既功能係咪要插返main 插槽先會發揮作用，抽到張 sr 愛美神有回hp

有無人已經拎左古鐵既ssr技 正唔正

技係正
但寶珠要區10先有

唔可以完全發揮到古鐵

吓
你自己都答左自己啦

區10.....小弟區3都未過到

呢到得幾個過到

有排玩
除非你係玩主角機
主角機 易好多

農都見唔到將來，睇埋新活動先決定棄唔棄

區10起碼要3個月啦

1點鐘一齊棄

咪又係屌住刷

一點鐘開新活動？

無撚有錯

玩到好似苦行咁

250日就可以抽一次10連
幾佛

好撚M

會唔會維護?

準時維護

快D搞好D BGM啦

要活動先有

大家棄坑未

換啲野一般

送SSR卷

初級會跌機體攻擊II?

重高達會用地圖砲同愛

有咩

打75場就送

每日最多打3 萬

i c

超級點打

bgm係Fleet Battle好似最近機戰嘅Zeta都係佢

一日俾你爆哂36萬佢唔洗做啦好合理

冇限就變pkm咁 2粒鐘打完活動

見到超級6粒星就知唔洗打

5星都未敢試,咁快一黎就6星

SR卷中SSR

bgm唔只得一首

呢啲先係應份架嘛

張sr卷抽中左ssr z
佛心驚

果然好悶 刷資源活動

其實夢戰係幾好玩
D女角又好J，我都係後期抽唔到加肝所以無玩

無WIFI卡左80%入唔到去
每級分別幾多分？

打超級又係睇運大戰 俾人打中一下都差唔多收皮咁濟

500 1500 2500

又魂又愛又覺醒再map炮

係一日20場中級就爆分

上級2500
中級1500
初級500

上級都拎唔晒啲獎勵...

超級咪又係食屎\
利申:高級都打唔贏

兩個boss弱點唔同，好似無咩設定可以輕鬆auto過曬兩個

z高達邊度有加成

冇

根本就冇加成
官方吹到有Z gun同鐵甲萬能俠可以幫到手

甲兒優勢係普攻打擊同必殺特殊?

z打超級一定比人秒

冇鐳射大技打高級好慢
番去刷中級仲好

係,官方之前咪講咗唔會有特效 代表boss弱點係呢兩隻嘅優勢 講咗好多日喇喎

等我仲用晒啲料升

我部惡魔人一樣有優勢

中級未爆到BREAK已經打爆左部重高

高級得1部鐳射機夠唔夠打

我都係得一部鐳射 用數值壓制佢就得係唔小心俾佢魂+愛+Map炮就差唔多團滅

要兩次必殺beam先break到

屌啦星
冇打擊 特殊系
高級已經要硬爆

打到 但係打得慢 重高開魂+地圖砲炸3千-5千左右要拉開距離
爆break先好走埋去集火

超級先難 6星點打

好彩佢唔係可P map炮,不過預見將來一定大把呢啲

10 改惡魔人閃到完場

冇主角+ggg可以棄game

D機得5改,高級都打唔掂

真係屌佢老母，我以為分數有加成

佢開pool之前已經有講冇特效 廢事俾人屌

等派石算

4部15改應該ok

我高級斬撚死左部飛機都未break到
部5改巴巴死撚埋

改得黎個活動都完左了

抽擊都冇
而家過關基本上靠聖戰士同天空劍

是但啦 超級送啲野咁少

我連第2部10改都未整到
隨心

過到都未夠
佢有個任務叫你重高六次行動之前殺
你先拎到任務個噴射SSR

用寶少好過啦
用女人名冇用

寶少招大唔係鐳射 要慢慢打

mvp is zegapain

力天去rj

超級?

我抽到豹馬專用支援

佢加成特殊25%傷

問題就黎啦 我咁岩就有豹馬SSR

發現豹馬ssr大技係打擊

咁佢係咪即係玩鳩我

高姐
6星未打

支援同豹馬冇關係喎

可P map咪即係冇得避, 個地圖咁細

張SR卷中左SSR聖戰士

5格, 好似係

專屬支援 其他全部都係裝返上專用機

能力都係跟返部機既ssr加

我部z都係咁

例子 你有攻擊就食到攻命等

main加特殊傷 你係裝落主角到

而家都好難避 射5定6格

翼霸定ZEGAPAIN好閃D其實

而家都要預先走佬先避到 遲下可能要開精神閃

I mean 佢裝落專用機有特殊動畫

Suppose 應該係for返個部機用

裝落其他機先食到招技係咪即係玩鳩我

好似本傳咁個個必閃不屈衝過去頂一下MAP先
不過呢隻驚, 用完一次必閃不屈, 之後就會畀人秒

冇ssr 翼霸 有ssr zegapain

個活動打分送張ssr都無 要打75次先有一張

sor計錯 係翼霸好閃啲,size S贏晒

OK,即係用住翼霸先
2招都斬 好蝕

部部都有動畫
係冇左叫專機條友個名

明顯支援係放sup 你放main做咩

計到尾 zegapain高少少運動性
但翼霸有個獨立15%完全迴避

佢活動都送咁多抽劵又有保底SSR劵算係咁石呢啲都係等主線開先有

我一直以為zegapain係s

豪左5石俾佢 打完超級 今次明顯獎勵高迴避

唔到0都係5050%中
頭先10%+6%又比人連續秒左

我都以為係

改爆zegapain 246運
聖戰士20x

我又比部飛機秒左啦
迴條毛

部要塞係攻擊命中型 要用攻防類去打迴講緊重高 低命中

其實高迴避機 可以裝阿寶條女用佢個不屈 生存機會高好多。

翼霸240 zegapain 246
但翼霸體型係S 所以好閃啲 zegapain係M

我都係

首先你要抽到

其實zegapain d被動運動性加成高少少
所以計返應該會拉返平個迴避性能
但翼霸被動多個15%必迴

SR卷真係中SR

棄左

d 2級通用改造素材太多可以點處理？
999咗之後開始霸禮物箱位，打活動關一粒一粒咁跌，每粒都霸一格箱

上級都咁難打
掛下刷中級算

999

btw可以賣？

超級出盡奶力過左超級第一關
第二關打撚咩

bamdie其實洗唔洗咁孤寒 啲分俾多一倍都得啦 高級得2500 一日要刷12次 算lv 改造 鎮壓又係刷 刷刷刷刷 好撚悶。

一直想問呢個小智邊個黎

d商家腦係咁
想你沒時間玩其他遊戲

手遊通病

霸界王男主

帶重高達去打重高達會bug左

試左幾場都過唔到高級, AUTO中級算

過制壓3唔記得避50次得個A

已經唔記得GGG有呢個細路主角

唔係掛 勇者王冇佢既話 幾好揪都冇用

睇個陣我小學雞黎咋

分解無得簡改造件

Cls 我連高都頂唔住

中級一日掛廿場就夠30000分
掛足12日就拎哂D報酬

輕輕鬆鬆

YES

記得打埋200場世界關SSR卷

打唔到超級，個 event = 打完一次高級 + 每日刷中級20次

自膠
200場好像唔係SSR卷

希望呢2星期內我可以過到1次高級

掛2晚都有啦

我覺得活動可以用朋友機就差唔多，
而家又少左打強化，大家都升滿等，
少左相互禮物，正垃圾營運

...幾個鐘都有啦

EXTRA 係咪都計嫁?

75場event有ssr卷

計

上級金箱會跌III級改造素材
唔知有無機會跌精神書

其實上級係咪要4部10改去打

唔知佢個map係咩條件先會出

頭先打, 重高達可以出map時會有提示, 咁之後我就全部機走佬, 佢冇放到(應該冇機喺範圍內就唔出), 之後嗰round全部機一齊圍佢, 但係都冇放map

SR卷中左GGG

唔洗 我10改 5改 5改 5改都贏到

我三部 10 改過到，但要刷箱就

我3十改都輕鬆贏到, 靠鐵甲萬能俠入場後5500防嚟頂...

一樣，不過應該要手動
聽大家講主力升一部真係無錯

我想要V型電磁俠...差部厚嘅斬機

基本上谷大一部俾佢無雙 其他機只係破break用

V型前日5卷出左

我靠翼霸慢慢斬

不過10改係上級屈機，去到超級都不堪一擊 =_=

今次有部迴避型會易打好多，重高幾高攻但係低瞄
Zegapain MVP過Zeta好多
我用呢隊auto到（不過開波個陣要轉auto設定，唔係完全自動），勇者王全10改，其他都未全10

冇升過

出MAP即係點

地圖炮, 一次過打晒五/六格範圍內嘅機

超級，冇特殊 打擊完全打唔入飛機
有ggg 應該過到

幾攻 d怪仔

我都無sosad 唔使打

有都過唔到第2關

你入去睇下咪知 入場又唔洗飛

唔係可以靠閃咩?

等你表演

第一關同架飛機硬砌都冇左大半血 後面比人hi下就完

表鬼演咩 第一關都打唔爆

想問 超級個6個MISSION係咩
可唔可以用續關去KO佢

過到架飛機都過唔到隻重高

未打嬴上級呀

刷返上級算

有無高手全auto羸上級

Auto到但係會爆淨一部

咁樣農30000分都無出過事

咁低命中 z高真係閃死佢

我最後一閃比飛機打爆左
唔係就過左

重高行動6回內殺左佢

佢地圖砲好似必中?
我避到佢一開地圖砲就爆哂

係唔知開閃有冇用

手動得 不如行開佢個範圍

咁啱行唔開喎 佢貼埋嚟 次次都差1格

如果有得突2升到85LV既話大家會升閃機定攻防機先

男豬

我閃
正常人攻防機

屌，又餵錯書比超力電磁俠條友

巴哈有人發現
如果帶重高達打重高達, 會過唔到關...
整呢隻機戰DD嘅IT狗真係差咁啲...

又要賠償

呢個未必賠... 算係小bug...
除非要維護

不過可以見到IT狗啲技術去到咩位, 隻APP真係7到飛起

都話會搞錯人

有送sr劵? 咁多人中ssr
工作中冇清楚睇

・1つ目の鼓動「スペシャルミッションキャンペーン」
開催中～2019年9月18日(水)13:59まで(予定)

・2つ目の鼓動「機体改造ステージ特別開放」
近日開催予定

原來黎緊會特別開放改機曜日

Z活動送好多野
不過又中垃圾

黎緊姐係幾時

GOD KNOWS

係咪代表要留晒3倍加成allin 改造event 一粒都冇用過就係等有咩特別活動要用

一粒都無用過黎刷改造嘅話我怕到時有特別活動都唔夠打

到時都15改-20改啦zetaeta重要玩到9月18

兩倍同劵, 都夠升到3部10改...
我估講到係特別, 應該唔會太難打掛...

想過高級，有卡但唔夠資源，依家5改，應該用邊部機同點升好。

14張ssr。。。我棄了

有主角有GGG, 我棄了
到而家都未有坦

3張GGG

花式曬命

有咩用好多人棄左game

R PARTS升滿左拎去限突都ERROR 咩事本身冇裝過黎用

你要突過隻係咪入咗壓制呀

鎮壓戰

sorry,絕無曬命之意，真心求教，無玩開機戰，上網google 又無攻略。

只係知要破break要升好多唔同機，但又無資源升，想問手依d卡升邊部先

岩岩睇過冇出擊中 我一開始連食幾粒ERROR 咁咪一粒粒咁食 食左一粒加左100 跟住而家食邊粒R都係ERROR

特別開放 好似只係同時間開2個 唔係特別關 屌咁有撚用咩

機體倒地

係咪打多3次先

而家用夜神,開幾次自動就彈game,

有咩辦法可以解決?

唔清楚唯有唔爆住先

用雷電

冇出擊中關咩事
全部裝除晒佢先啦

得左 唔該巴打

唔改機升滿LV都唔夠，
兩部改十有對弱點就應該 OK

雷電有無錄影功能？

有

成個活動派得一張ssr卷

z同萬能俠出招有冇bgm?

過左火啦

抽哂10張卷同1張sr卷 金哂

冇 我玩就冇啦 得活動個陣有 唔知想點

11張金

又黎傳教

我927迴啦
咁低

最可怕既係
15格都好難做到家用機個種0%

睇清楚d先
沒裝sub

冇左集中 點避

真 集中可以話係真實系最基本精神
但佢可以冇

打唔嬴z hard

暫時最高紀錄

玩閃機真係博運
打技lv6 一個唔好彩14% 連中三下隻翼霸就收皮

927
我五百幾運動性 雙閃支援ssr 入場150氣得800回咋

手動先過到高級
map炮唔識閃

高級唔夠打
人生已完

高級要幾多改造先過到？

我隻10改，1隻7.5改，2隻5改勉強過到

15改 5 10成長

成日打到最後一隻彈game,浪費時間

換電話

give me

回避系真係慘，俾map一下射死
個制作人係咁憎回避
好心就改做map有得避啦

避過一次 好似係

199240486
求加好友

垃圾主角
BOSS有無限次MAP 大炮你地得有限次數必殺同精神

由X1過返個AC去XZP仲順左

主要係科扣夠血會開愛，必中

因為你刪除左資料, 一日要刪一次

人地幾隻GGG我就幾隻ARX-7

掛鎚變掛高級遊戲

駕駛員4星出精神書，用250買本書不如買次數打50次仲好

幾時都係 買券+加倍狂刷好過

最終獎勵係普通抽強券一張 係咪有咩誤會

趕唔到打3萬

派狗餅做獎勵咪又屌住玩

真係食晒屎架喎

10抽中v max，有冇升既價值？

佢個SSR劵係任務list到

10抽1金,sr金,ssr重覆

有成30抽冇見過彩光

50抽無ssr揮手

劵抽咁鬼既

我前面抽左80券0SSR 到今日18張 10連1張 磁 單抽8張出多張EXIA

無保底ssr既抽卡都鬼

又諗起G GEN以前抽到手都軟 2,300抽可以咩都冇

宜家嘅FGO都可以係咁

FGO 1%同呢度感覺差唔多

無謂既資料
11點前入場,11點後結算都係當下一日

Y都Y到隻呀嘛定要BO5

FGO 2000蚊先一SSR不是夢

唔服氣，升佐基拉5改多隻破break打，俾佢2次齊射，差7000血

打hard都卡關，頂

10pack 1pu 0歪又唔係未試過

掉左5石打完高級 仲有超級
由佢自動打中級刷下野先

基拉5改都係r痕 基拉打得中破到break就夠 破break應該同幾高攻冇乜關係 反而係應該谷爆隻輸出 破完break俾佢去同王隻抽

2,3劈都未出第一隻通常都認命

但係分數中間都有送SR卷
最高分反而送一張普通卷
唔係好奇怪咩

送ssr重想點=.=

屌, 破完break打到佢就無血無啦啦噴光放MAP炮
打鳩死晒啲輸出
仲要回滿break
收左皮

定你想農到最後幾日先拎到卷

真係唔覺奇怪?
無啦啦多一格最高分但求其送張野

唔好用人類既思想去理解BANDAI

最高紀錄好似係8劈先中

最高分就係bouns
姐係叫你唔洗打咁多都得
打到中間就夠
你想打咪打多d拎埋
最緊要休閒玩家唔打肝都唔會蝕卓
唔係個個都用模擬肝

我隻ggg已經係最高攻，都過唔到萬，又出得一次，反而基拉閃到最後，係被屈齊射。
睇來除佐等10改無其他方法

暫時係咪都係唔同type各練一隻?
冇乜方向,唔想用d劵打parts住

好想棄

打到而家仍得開波送嘅SSR券中嘅野

已經唔知幾十抽得一張SR

7張SSR點打落去情何以堪

如果次次活動都送SSR卷同單抽卷其實都叫值得玩既
唔好咁恢啦巴打 我都試過40抽0 SSR

每日5卷到依家都未中過SSR

我叫我表弟玩 睇佢刷左十次十抽都係0 SSR

盡量係 但我會建議用券打 愈升得快先打到愈勁既關
當你一路唔用券打緊低級關 人地已經爆券升到改15打緊高級關拎更多資源

如果遲下跟OMEGA咁有保底就好 起碼叫比左錢有機係手 而家俾錢抽POOL都唔一定有機

平均5格,得部unicorn 9格,夠auto 4既,5未試
同埋唔打5都拎唔到11要用既料
但4都比人打幾痛下

e家咁低機率中 唔會課啦

媽我有第9同第10張ssr啦
差唔多掘到石既都掘哂

頂唔順重裝下,順番

我係由上線推廣活動送嘅SSR券中最後一張SSR

到而家為止我估應該有60-80抽0 SSR了

手上得GGG, 翼霸, 飛天鑽同zegapain，打4星開始吃力

連保底都冇點敢課金

屌你老母笨大改機率
開緊加倍刷hp 6
最後一張卷
突擊開大9x % 連miss兩次
天空劍95%以上都miss埋
然後佢打我翼霸1x% 就連中兩下
屌你垃圾笨大有冇乞衣成咁
玩機戰f 都冇咁誇

都係留票算

有野送俾你仲呻呀,

你望佢下次唔好cut埋好過la

呻?
你get唔到講緊乜

你唔係呻,唔通讚佢咩

呢個世界唔係得鬧同讚

有練勇者王嘅，鎮壓刷3-1會容易過刷2-1好多
我0改切腹同龍神打2-1嘅機得~65%命中，打3-1有100%（唔洗開精神）
勇者王攻擊力練到某個位，可以啱啱好150氣個陣反擊到4部機殘血，同埋4chain以上打白機過1.5萬，呢個時候就最適合刷3-1，因為可以迴避/反擊/打1.5萬傷一部機做曬
再高多少少攻就會一下秒咗白機，要換人黎反擊

係咪改低左出飛機嘅機率?
前幾日刷基本上每5 6 鋪出一部
尋晚打廿鋪一部都無

琴晚11點加倍緊打hp 6果陣最後10分鐘連出2鋪 不過都係出共通2 20顆 屌出黎

刷極都冇
有冇巴打有 主角加萬能俠既帳 唔要

50卷0 ssr

99% MISS

仲未中過支援SSR

ssr機率降低?

你哋鎮壓點刷分

2-1 or 3-1

利申: 仲未一嘢打到15000

hp關真係拎黎打定d共通3

試緊 GGG打14934

想問下鎮壓戰
係咪要哂5張SSR卡突定要換d咩最重要

新手，謝謝

差少少可以試下儲多幾chain先出必殺
我部勇者王嘅數值150氣力0chain都過唔到1.5萬，4/5 chain就打15502

chain好似係得1,10,20,30,40,50,60,70,80,90,100 先會有唔同
1 chain *1.05
10 chain *1.1 ... 去到*2

係咪淨係帶1部入場?

噢咁應該就係差個1chain
但係我而家唔夠膽隨便再升佢攻，到佢0chain都過萬五個陣可能會反擊秒咗3-1嘅白色機，而家已經打剩幾十血

計唔到點先有10chains

唔係，淨係帶1部入場唔會連到10 chain+打萬五傷
我用緊呢隊
理論上勇者王以外帶任何3射程或以上嘅機都得，唔好高攻就無問題
我裝咗幾張r零件比佢地，確保有100%命中（咩都唔帶其實都有>95%，不過唔想冒險）

咁聽日打完瞄準關先再試

你嘅情況可能要搵第二隻做坦
切腹+龍神起手 -> 0/1 chain
坦反擊 -> 5 chain
坦打死一隻，同時走開 -> 6 chain
勇者王打死一隻，同坦換位 -> 7 chain
切腹+龍神 -> 8/9 chain
勇者王反擊 -> 10 chain
勇者王必殺反擊 -> 11 chain，食加成

6星

試下先

關卡7 5星姐

啱唔啱駛?
你要鐵甲萬能俠定三一萬能俠
要就留tg

第8關先係重點 第7關無最大嗰粒嫁 親身打過第7關十幾次。

係咪姐係人地1部機入去打哂

每回合回2萬血

最大個粒下個禮拜先試

第8同9要出金箱先有一半機率出最大個粒

bamdie真係癡撚線

得左啦

最後8改佐部ggg終於過到hard

一部閃曬
肯定係20改 4專課長

勇者王突2好定 升另外3隻突1好 求指教

恭喜，應該都幾穩陣
係多幾下操作，長期刷個陣悶d
不過為咗300方塊無辦法

血關應該係最易打既關

一定升死一隻好啲。

血10係最難打既關

望住boss殘血一下回過斬殺線

噢

重裝完真係快返好多
how come

賣日伏14ssr ac
活動打左6萬分
有意pm

目前用緊 黑三一 主角機 突擊 同巴巴
玩玩下又抽到勇者王既武器同支援
想問咁既陣容應該練勇者王定巴巴好
黑三一同主角機就固定唔會轉

Well~

我見有人話鎮壓戰 刷2-1個關，
我想問要點刷先最有效？

仲有人刷緊首抽？

入唔到game既

我仲刷緊首抽
之冇引繼唔到，個account冇左

1BP入關，做3個1000分任務
1：連10chain
2：迴避40次
3：一次傷害破10000
之後放棄，攞C rank獎品（180方塊），不斷重做
2-1主要難題係達成10 chain，因為觸手怪閃避好高
目前見到嘅解法都係一打手再善用未改過嘅3射程+有命中精神嘅機（切腹/龍神）

終於拎到75場張ssr卷
希望中ggg

咁趕做乜

個個似你中咁多隻打埋7關咩

依舊野數值都幾高

因為好撚廢 幫人+氣精神得毛有 但係精神得4個 比主力用唔好??
超級系有氣勢 但係我用迴做咩 直接屈防都打死你

不過相信未來總會有防唔掂要靠避o既關卡o既應該，哈哈

我諗。。。人地俾你裝係sup到嘅

少時不努力
升哂d機就過到

點會無升哂

我用7.5%已經多幾倍
唔係迴特化裝黎做咩
我重覆講多次 迴避就係垃圾

一部機改10白值11x-13x 你裝個7.5%點樣高過15迴呀
迴避有無用就不予置評

打高級唔夠10%命中都可以中幾次

只要高過200回 裝7.5%就好過裝+15

裝備 成長呢

白值200改20呀？

Thank you,
10 chain 真係有難度

計%唔係入場總數先乘架咩

佢係我表弟 大家唔好怪佢

係總數再乘冇錯

其實我9up 不過用main7.5%同sup+15運動值係咩事

講緊sub 7.5 特化係5%+2.5%

我諗係掛 我未見過

屌啦 用隻迴特化同舊野比 然後話佢垃圾

事實係我裝舊攻擊&閃避型都高過個15

一部機插4張sup人7.5%易d定係1張sup3舊零件

到底官方有冇回應過回避命中機率問題
實際結果個命中回避應該得數值上一半

只可以講免費野係會廢啲 但點都好過裝SR

緊係4張sup
抽就有

預咗件野係廢 你地幾時食咗佢

咪係囉個個都缺ssr情況下明明舊野好撚有用

我冇講過件野係垃圾唔係me 我會裝嚟俾2線機打鎮壓戰

唔係個個都中咁多ssr ga 有好過無啦

再問下高級z活動點穩打
佢招map炮係點出
睇唔明

放完大技之後個1回合會放冇P 5格map炮 如果5格內冇我方就唔會放 等下次大技後繼續

超級點樣打

20改

屌你ssr卷..

想問下日任個好友編成要點做

搵整都搵唔到位編入好友

hoball

出擊4部機果個畫面 右上有好友

咪扮啦 sr卷扮ssr卷

準備15改過超級

想問下15改 最左個粒野打邊關有? 我今日打5星關卡5, 淨係掉高級生命比我

我SSR抽黎抽去都係出支援
得隻GGG唔夠抽

打6必跌

好差咩 我有升佢

岩岩先夠打5以為可以15改， 一睇素材即卡屌出來 差緊最左邊個粒

打5大約刷3-4場會跌 但好似得幾粒

5低機率出

有排捱

bro 我想問點先有連鎖

中初號機SSR.
鍾意EVA 最慘係廢

全部機連住咁打人，第二下開始計
打人個陣miss會斷
簡待機唔打人會斷（除非auto）
比人打個陣a)防禦b)迴避c)反擊之前比人打死咗 會斷

簡單D講
即係要連續攻擊十次?

連續攻擊/反擊十一次，第一下0 chain
唔洗打相同目標

咁如果要刷第一關
即係唔可以用高攻的機啦
我隻GGG 一下秒佢

高攻可以試3-1

我第2關仲未過到

你地會唔會留券抽新pool
如果未齊野

夠用未儲,唔夠的點都要抽,唔係唔夠打

洗唔洗抽 已經無哂ssr必中
剩返52張券

其實點都唔會夠用我覺得今個月會出第一章 到時會有一堆新 不過記住啲券5個月期限就得 我手痕抽晒

無攻防型 係咪差隻坦

係喎差唔多全部真實系超級系個兩次都唔太頂得

唔好意思, 有冇突破限界攻略?
唔係要農40件R掛

5件sr都得

其實GGG都算坦得

想知升40隻r 用d搥仔會唔會多過5隻sr
如果差唔多既話準備上

掛機掛出黎 邊洗理邊個用多d
點睇40r 都用多過5sr

唔計料
用40隻R要用40萬 5隻SR用5萬都已經差好遠

首先要有咁多隻SR食

你咁講即係你中好多ssr啦

冇左1日5抽張R啦

近50抽未中過

仲有改造同養成卷都無埋

免費卷從來無中過
佢唔派必中卷真係一早棄左

我sr留返5突放輔助，食唔起

滿氣就過千迴
幾時buff迴避啊

MHW終於出係時候享驚保平安

每日5卷完左？
點刷改造

係我on99 miss左一日定佢bug左?
點解我刷多左5千pt

係你on99 miss左一日

如果你活動第一日就有開始刷滿分嘅話，而家上限應該係9萬

屌
派番幾粒膠比自己

佢換日算係好friendly 夜晚11點鐘 好多驚都係深夜3,4點

甲兒上到15改 + 7.5%防sup之後cls睇住10滴10滴咁好治癒

但e d限時就真係寧願耐d
第一日得半日打3萬pt
我放工仆住打都差dd
冇記錯佢上限好似miss 1定2日就拎唔足

兩日

仲有個250禮包未買,唔知等唔等到新角出

利申 用腳本洗中級 2小時ko

Game已del
正式棄

刪左+1

機體改造素材世界關會唔會出？

好似無，就打到Extra 4/5進度只出升級素材

超農神可以玩Z之鼓動 超級第一關... 金箱會出3階料, 好似係

z高達高級已經要逐一次關先過
無左每日3ssr鎚 而家得五張卡75lv

係咪又死server

超農神

不是

平賣日伏ac
仲有兩個ssr禮包
ac內有180石 30個ssr槌 150個sr槌
禮物盒9page ssr/sr/r槌

1000